除非民主黨大獲全勝，否則這一切都不會發生。 華爾街需要從2020年大選|Bernhard Warner | 2020年9月30日|財富 
 壺菌大流行是根據它們的微生物來選擇青蛙的——一種選擇性的掃蕩，在這一掃蕩中，攜帶一種微生物群落的兩棲動物比其他所有微生物群落都存活下來。 當進化具有傳染性-第90期:綠色的東西|莫伊塞斯·維拉斯克斯-馬諾夫| 2020年9月30日|鸚鵡螺 
 這種礫石車把保持控制在相同的中立位置作為一個標準的道路車把，並創造了掃除以下的控制，更寬，更自信的手的位置，當騎在下降。 新的礫石自行車配件，更平穩的騎行|喬什帕特森| 2020年9月28日|戶外在線 
 耶魯大學公共衛生學院院長斯滕·維爾蒙德(Sten Vermund)說，也沒有證據表明，病毒在人群中的一次橫掃會導致群體免疫。 僅靠群體免疫無法阻止COVID-19。 這是為什麼。 2020年9月2日|大眾科學 
 儘管有幾名球員已經接近成功，還有幾名球員似乎已經在一個聯盟的每一支球隊效力過，但令人驚訝的是，幾乎沒有人能在一個特定的分區中橫掃冠軍。 2020年8月18日|FiveThirtyEight 
 裝飾是不錯，但一個日常手袋將席捲全球女性的衣櫥? 手提包:你花的錢越多，它們縮水的越小Elizabeth Landers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 長期的同性戀平等,它可以作為一個開創性的時刻。 2016年同性婚姻會消失嗎? David Freedlander | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 “24小時新聞循環”只是讓他們更難被掩蓋和忽視。 我責怪責怪媒體的人:羅伯特·麥卡洛克的音盲演講|Arthur Chu | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 那是一次街頭掃蕩，發生了暴力事件，政府正在進行鎮壓。 喬恩·斯圖爾特談論“玫瑰水”和“小雞-t”民主黨的中期屠殺 
 當戰爭即將席捲該地區時，這些遺骸被運往斐濟。 艾米莉亞的飛機是如何被發現的|邁克爾·戴利| 2014年10月30日|每日野獸 
 說德語超出了我最令人頭暈目眩的野心範圍，但一個意大利的跑步者或搬運工立即出現了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 他沿著蜿蜒的沙質車道走到旅館，穿過大玻璃門。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 從那以後，它就消退了，儘管它在努力掃除障礙物的過程中瘋狂地咆哮了一陣。 紅年|路易斯·特雷西 
 如果掃煙囪的鬼出現了——為什麼掃煙囪的鬼不像其他人一樣出現呢? 《關於鬼魂的發現》第二版|喬治·克魯克山克 
 居住在這片土地上的人們，在這片土地上被這些大氣的震動掃過，他們的情況就不一樣了。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒